[非鬼片/Jumpscare] 有冇人同我一樣睇到條片有兩個頭...

搵唔到嘅巴打可以參考下面慎入

樓豬個名

完全封鎖 done

關我撚事呀 躝啦

唔關你事 你入嚟做咩躝啦

下面個jpg係jumpscare 大家可以封鎖左佢

( Show Blocked User - 大埔痴線佬 )

文盲x2 大大隻紅字喺下面

連登冇人有想像力

( Show Blocked User - 大埔痴線佬 )

咪煩

係男人都有兩個頭架啦

閱

問題係佢而家冇露第二個頭呀嘛 係第二個人個頭嚟

係咪個男人隻手嗰度

對呀 回不去鳥

封鎖完人要特登話人知 很想我在意你?

咪黎架wo